紅磡站關閉 係咪又有咩秘密？

紅磡站有勁鐵 東鐵 中港直通車

咁輕易就關站？？

有火車出軌

港鐵證實有東鐵列車由紅磡站往旺角東時有車卡偏離路軌

咁都唔關閉等幾時 有無用腦

推